左膠日報 -- 中國科研指出,人類文明起源於中國

親，你夠鐘食藥

是真的

全世界都是屬於中國的
全世界都欠了中國人
全世界的發明都是源於中國
全世界都是抄中國的
又贏又贏又贏